學校派傳單，急需大量文宣圖！！！

唔該入黎每人一張圖

自推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

Push

你要邊類型

最好係timeline，列明晒呢幾個月既大事

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

因為都想令初中既知道更多

推

呢啲？

入呢個tg group睇 好多文宣

同問，9月2想返學校派